[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？